唉放左榜了

得334322
如果我覺得我個底打得唔好
可唔可以讀foundation diploma

唔好低能
讀一年FD 等於唔見二十萬咁濟
讀asshole HD 果兩年爆谷好過啦

咁嘅分數fd你都讀唔掂啦 垃圾

咁點算

ploycc/hku space

有咩科岩

有冇考慮死左佢

熱門科，自己上官網睇，自己前途自己救，準備好就去馬

你唔死先？

我有星點解要死

報下asso hd啦 肯爆gpa一定得

利申: 岩岩asso grad 要咩ugc有咩

依個分可以讀hd

假到噉都認真覆

有關係咩 你咁撚戇鳩

Gpa好高 ？

中等咋不過每一個sem都有進步冇跌過
其實真係冇想像中咁難
有幾個offer不過我reject哂